韓國新天地教會1016個測試結果 82%呈陽性反應!!!

驗咗1848個人，截至尋晚八點出咗1016個結果。當眾 883 陽性，183 陰性！

韓文報導：

新聞個標題打錯咗，係 test 咗1016唔係1160

冚教鏟

上帝要滅個邪教

中文報導暫時得 ULifestyle，唔貼 link 了。

韓國新天地大邱教會首輪檢測結果出爐 確診教徒者佔過8成！

自新天地教大邱教會爆發疫情後，韓國政府當局向教會要求教徒名單，並強制教徒進行新冠肺炎檢疫，第一輪結果在1016名大邱教會的教徒中超過8成證實感染新冠肺炎，達833名確診感染。

早前韓國當局強制要求新天地大邱教會的教徒進行新冠肺炎檢測，第1輪結果於今天（2月27日）早上發表。接受首輪檢測的教徒總數為1016名，當中833名為陽性，183名為陰性，確診人數超過8成。剩餘還有832名教徒等候結果，另外還有7445名教徒還未接受檢測。

BTW

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

信念唔夠

CLS 幾次敘會已經 82%
生化武器都好難做到呢個傳染律

武漢肺炎教

一定係假

點會得咁少

8成幾
痴撚線

瘋狂做愛
精液傳染

過多一個月會唔會變左全球大洗牌

所以中國既數字係 0 信用值

佢地聚會係做d咩

點解可以短時間大範圍感染

其實點解可以咁勁
就算幾個帶毒
可以傳到比咁多人？
定係因為gather 左好多日

回帶：
據《衛報》所指，該教聲稱創辦人李萬熙繼承耶穌衣缽，將在審判日帶領14.4萬人去天堂。

集體性交

飲用聖水,係唔係教內有課金機制,好似奥姆真理教咁飲麻原彰晃既體液

個會首爾有冇聚會？
首爾一爆就好大鑊

性愛派對

屌一齊食飯訓教都未必有咁高

支那條數，全部x100，才可信

瘋了
過萬個教從
即係有7000-8000個人中病毒
韓國好快過萬個確診

瘋狂做愛？

皇天擊殺

而家都冚球鏟緊，何止一個教會咁簡單

共食同一盆泡菜 唔用公筷
99%

惡魔贏了

希望60聚飯全部100%中招，然後3萬，thx!!!
武漢肺炎BB加油

證明左社區一大爆發個傳染力
支那人仲繼續隱瞞

一定係上帝嘅考驗

Sample 確診率係47.8%
預計最終確診率係47.8% +/- 2.3%

全黨死清光

係神賜比佢地既病毒
可進化成變種人類

因為邪教 ？
所以神終於忍唔住做野？？？

佢哋再傳比家人 朋友
不敢想像

個教主有冇中？

心靈唔夠純潔才會受感染

上帝早已預備

你話唔係生化武器搵鬼信

一星期圍幾次爐仲唔俾戴口罩
無事都圍到出事啦
仲有果18%應該都係中硬架啦

計錯數

source:

8成有多

行過咗少少，帶咗800人落地獄先

屌你，群交邪教黎架

幾時到耶教

班友用黏膜組織做體液交換嚟？

唉

又多800個
仲有7000幾個未檢測

除咗恭喜都唔知講咩好

改做新冠狀病毒教會啦

痴撚線....

群交集會咩

毒撚企埋一邊冇同人講野有冇事

佢地做過啲乜
打茄輪？

飯聚集團 真相會唔會一樣都係80%?

仲癲過鑽石公主

推

有二十一萬信眾

武漢搞過幾次萬人宴

一千個人食同一盆泡菜？

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

公主號死哂都只是3600人..........

宗教
香港個佛堂, 韓國新天地教

呢個先係病毒真正嘅傳染力支那條數完全冇參考價值

咁點解香港唔爆

點解話4個有病徵
3個陰性檢測結果
咁仲有個呢？

同埋個女警呢？
驗成點？
冇公佈？

個傳染力勁到

佢地用打茄輪做儀式？

CLS

精液係解藥

佢地教會聚會到底做過咩黎, 點解可以傳得咁勁

唔出奇 就算唔係邪教
好多韓國餐廳都成盤泡菜就咁擺出來任人夾

群交

我覺得是

個教會阿頭好似講明話要去死都唔好理佢地

唔知文在寅有冇事

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

一齊去天堂luuuuu

黐撚線
佢哋啲聚會崇拜究竟係做咩架

香港得咁少有啲唔信...
就算香港防疫意識高
而家D港豬要出街ge出街
點解會爆得咁少

諗下陰性果班到底係入面做左咩先冇事仲好

盆泡菜要幾撚十兜先夠俾一千人食

新天地的信徒相信，李萬熙是耶穌的轉世、或是耶穌所派的使者。新天地宣稱，《聖經》中充滿著隱喻，只有李萬熙可以看懂和解釋。

全個支那都係維尼神教

瘟疫公司從來都唔會驚韓國日本唔出事

佢地係明令唔俾教徒戴口罩
韓國如果呢齋滅國都應該係因為呢班人.

新天地有成24萬人.......
如果真係全部八成嘅話即刻超越全中國.......

應該係長時間唱詩同一齊祈禱, 即係一齊噴口水

試煉嚟，唔洗驚

公道講, 佢地D聚會時間長過香港一般教會果D, 長時間聚埋噴口水, 個傳染率一定高過一般交際(飲宴以外).

剩係個呀婆, 已經可以經佢傳比一百幾十個. 教會好興大家攬下, 當呀婆攬左20個, 當10個中, 個10個又再轉比20個, 又再10個中....無限LOOP.
仲要唔計食飯交換口水, 呀婆係婚宴吹水/企埋一齊影相個D又再傳多100幾10個.

冇症狀嘅生化武器

其實香港嘅緊密接觸姐係咪冇驗，淨係隔離同觀察，到有病徵先黎驗

宗教撚

其實情況同萬家宴一樣, 所以支那個數字完全唔可信

有帶套？

天罰異端教會

交換血液

好想知 好想關心下佢地

韓仔教會大爆發, 呢次可以夠population有晒sample去睇武漢肺炎的真實傳染機率同死亡率有幾高, 唔駛再俾支共永遠都係2%死亡率D假數據西遊

又話神愛世人
佛教又滅
耶教又滅
邪教都滅
係咪好返之後D人會話呢個係神比佢嘅考驗？

又坐得密

韓國人係咪興食人口水尾?

諗落香港所有圍餐式食肆, 都係應該被取締
全部西式一人一份

玩完

講野竉竉竉噴哂口水

Cls邪教

成班人做完愛？

佢地仲想傳俾其他教會嘅人
話係目標

但有班學者衝出黎話口罩唔一定要帶，因為武肺唔係經空氣傳

但問題黎啦，佢地到底經咩中招呢？
成萬人經口水中招？ 體液？ 屎？

還是密室下，空氣係可以傳播？

一個人精液傳1000個人，噴泉定耶蘇？

佢地仲會傳比家人朋友
幾乎可以話幾個城鎮都會爆發

韓國人本身生活習慣都好影響下，愛吐痰，成日聚餐但唔用公筷呢類

因為知我地開心
為佐保住狗隊面唔比衛生處講

唔奇架

上次開完香檳 第二日就立即狂咬人
你就知點解

點解新聞重未報

密室、坐得耐、時間長、噴口水/咳
咁既情況下，無罩就會中？
咁office同坐車咪仆街？

會唔會傳聖杯時，一人一啖飲葡萄汁

坐車一向高危

武漢萬家宴

神會打救佢哋

坐的士開大窗係咪最穩

一定係性愛派對

佢哋嘅活動係咪玩 give me five

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

前排先有一個DC9排完深圳灣，之後中招
燒咗9日，日日開工
好難避，上罩要緊

o個60件黑警無理由得一個人中，一係未驗到，一係兩種唔同病毒，一係原本大規模中但封鎖消息

反而想知陽性入面有幾多係有病徵

考驗

交織的體液

好!!

呢次係咪金仔反攻南韓好機會?

韓國人係因為誠實先會公佈有咁多
大陸一定有造假數

除非瘋狂做愛，否則冇可能8成幾人中。

Push

係神的考驗
過左關就可以上天堂

冚教剷啦

點做到 成班玩集體 性遊戲？

經體液普通外科口罩同空氣傳播冇任何關係

真係神要滅邪教

唔中嘅人可以出書教抗肺炎
或者另起一個新教會

咁撚誇張 晚晚性愛party?

芝麻咁大已經....

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

聖交轉運？

新天地會 咁黑社會既個名

韓國個數據間接印證中國數據造假

其實香港個數 係咪都係假

金將軍:我們偉大既李教主同志已經成功了,朝鮮要統一了,我要成個朝鮮半島得我一個肥仔

痴撚線如果係真的話大陸確診條實數肯定去到幾百萬人

不懂看韓文，但不見有香港傳媒報

集體打茄輪？

#4 Comment👆🏻

好有可能

一齊殊樂畢比

好邪教Feel

千人斬派對

傳得咁勁
佢地係入面做愛架？

天體教

八成確診未多過全中國。終南山：源頭係南韓。文總統：你做人要有良知.......

淨新天地都包低十萬

群P no condom.

陰性嗰d代表咩？
純粹返教會識人無咁虔誠所以沒事？

任人夾都關事？咁去食自助餐都關事

噴埋精

全國性。

一個人咳，成盤中

爆了

滅教了
天滅邪教 傻閪教主走火入魔

其實幾好嘅社會實驗黎
證明戴口罩有效預防病毒傳播

入到去個個都哥斯拉咁咳？

毒撚又贏

重有咁多人生勾勾都好命硬吓喎！

一齊食飯祈禱都奶咁勁

少人信既宗教係邪教 多人信既邪教係宗教

信念唔夠你推佢落去替死咩

可能一個閪有1000人奶過

去返中國旅行 惹返佢地 報仇

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

計錯數啊 柒頭

你個上帝係中共？

陰性但受感染

Cls 傳染率好高

其實獨撚一個更開心

傳染率會唔會太高
同一空間 傳染率已經8成？

滅團

滅教

屌...個邪教係咪搞雜交派對

就係用武肺帶大家上天堂

到底佢地呢個邪教係咪大雜交黎

主能夠

睇台灣時事節目話韓國計到個RO係5

82%

唔撚使計了

真定假啊 甘 Q 高

一鑊過將信徒帶去新天地

好好奇佢地聚會係做咩

其實我哋香港人
使唔使都全民驗吓

佢地喺教會做啲咩可以咁緊密接觸

肯定有做過愛

教友準備去大陸旅遊未？

嘩屌 係咪做過d咩性交轉運之類

大邱市新天地教會聚會中，與一般教會的禮拜有異，活動都是席地盤腿而坐，聽從創辦人講道，當中3大原因恐增加透過飛沫和接觸感染的機會，包括：

1.教徒之間距離僅20至30厘米

2. 祈禱時不可佩戴口罩

3.聚會結束後更會共同分配食物

第二個武漢

痴撚線 有無人知點解邪教可以係韓國咁盛行

班Dse生等見上帝

分分鐘傳聖水咁 一人飲一啖

嘩屌

叫匪國情何以憾

好似話有聚餐

正式宣佈183位教友成為高級教友

一鑊熟

拍咁多韓劇去塑造形象一野就冇曬

聚會都中8成
點解果60個沒事

嘩屌成班喺入面玩群P大亂交吖

大部分阿婆嚟

係神嘅試煉

咁食自助餐都一個咳，成盤中

唔好惹到我老婆仔，iu啊！！！

千幾人密室高叫主能救，口水周圍噴，有乜法子唔全中呀！

丫小姐你貴姓，初步反應檢測呈陽性

好熟 咩歌？

屌韓妹，中左都抵

少理肺炎 小心上引 腦部會自己播

密室傳染率極高

反正都係假陰性，醫番好又可以復發

其實真係玩撚完

outlast 3 韓國天地會

根本已經係空氣傳染

支共合呢隻毒好惡

好淫亂

替身攻擊

依班係咪真正末日撚黎
仲要落手做野個隻

目前全世界病患者/醫好者，平均係50/1，假如支那數字中唯一正確數字係醫好者人數，即目前2萬人x50，保守估計一百萬人以上病患者

無防備之下
傳染度 好高

佢地個教會聚會係咪要扑野含撚打茄輪架？

紐西蘭仲未中...

殊樂畢畢

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

死咗幾多？

聚左幾次咋喎

呢個教係咪成日性交

痴撚線
成班友喺個密室入面吐吐吐？

成班納垢教徙

其實北角佛堂係咪應該所有去過嘅人都驗下好啲呀？

末日教？？

是否有高層抽取病人體液，偷偷輸入食物，再俾所有人食，加速傳播

有人整咗個TELEGRAM CHATBOT，會定時將最新發現確診個案的大廈跟據你所選的區域推送給你。

其實借呢個機會滅教係最好，韓國人本身都好憎呢d邪教

可能飲聖水盤水被污染